元朗又咩事？

有記者

和你報fb打

朗屏黨鐵站樓下好多狗同消防經過 又有記者

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地

有時真係笑左
我成日比人屈毛
反而最快轉貼

係咪想搵人讚你自嘲好好？

佢有邊句講錯
定佢講得太中 你接受唔到？

看中國 有live
話有兩個後生1男1女打lunch哥
好快就有便衣捉到人

David起碼一個人都出黎抗爭 點解話佢鬼

有班人就係出黎柒下先舒服，叫佢拎槍衝入去又唔肯

就等於你成日話人恐懼撚咁樣囉傻閪